有工返嘅你

而家多唔多放無假？定還是日日有工開做到仆街？有無人個個月返足26日？

無野做到唔好意思
自己請npl

PR公司工作量上升
仲有因為mewe新開咗好多位 入去收料

岩岩公司叫我哋呢兩星期要放兩日AL

兩日咁少